[統計] 用開幾多隻手打飛機

計埋男朋友個兩隻
用緊四隻

5隻

手指

一開始要互相捉住對方隻手
係好正常
噉先 feel 到對方龜頭敏感位

用緊三隻手指打飛機

用脷

自含多個用手

雙手先拎得哂

我四隻手先拎得晒

拉

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在